<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="text_usage_general">
        <![CDATA[
            <b>Allgemeines</b>:<br />
            <br />
            In dieser Übersicht wird die als nächstes anstehende Packliste angezeigt.<br />
            <br />
            Für das Anlegen einer Packliste ist ein Packstück notwendig, welches in einer Kategorie abgelegt ist.<br />
            <br />
            Daher ist es wichtig, eine Kategorie angelegt zu haben, in der sich ein Gepäckstück befindet um eine Packliste anlegen zu können.<br />
            <br />
            Folgende Reihenfolge ist daher einzuhalten:<br />
            <br />
            <ul>
                <li>
                    Kategorie anlegen
                </li>
                <li>
                    Packstücke in Kategorie hinterlegen
                </li>
                <li>
                    Packliste mit Packstücken aus den jeweiligen Kategorien anlegen
                </li>
            </ul>
        ]]>
    </string>

    <string name="text_usage_sync">
        <![CDATA[
            <b>Synchronisieren</b>:<br />
            <i>(aktuell wird nur die Datenbank vom aufrufenden Gerät auf das verbundene Gerät kopiert)</i><br />
            <br />
            Für das Synchronisieren der Datenbanken müssen sich beide Geräte in dieser Übersicht befinden. Außerdem müssen beide Geräte verbunden sein.<br />
            <br />
            Durch drücken auf "Senden" wird die Datenbank des verbundenen Geräts durch die des aktuellen Geräts ersetzt.<br />
            <br />
            Später wird noch die Option "Synchronisieren" aktiv sein, damit werden die Datenbanken der beiden Geräte auf einen gemeinsamen Stand gebracht.
        ]]>
    </string>

    <string name="text_usage_luggage">
        <![CDATA[
            <b>Gepäckstücke</b>:<br />
            <br />
            Mit dem Plus unten rechts kann ein neues Gepäckstück angelegt werden.<br />
            Dafür muss erst eine bereits angelegte Kategorie ausgewählt werden, dann gibt man einen Namen für das neue Gepäckstück an und hinterlegt als letztes noch das Gewicht des Gepäckstückes.
            Gespeichert wird dieser Eintrag mit "Speichern".<br />
            <br />
            Ein einfacher Druck auf einen Spaltennamen sortiert die Gepäckstücke.<br />
            <br />
            Ein einfacher Druck auf den Eintrag eines Gepäckstückes werden die Details angezeigt.<br />
            <br />
            Ein langer Druck auf den Eintrag eines Gepäckstückes führt zum Bearbeiten des Gepäckstückes.<br />
            <br />
            Ein Swipe über einem Eintrag nach rechts deaktiviert einen Eintrag. Dieser Eintrag ist dann nicht mehr Verfügbar für das Erstellen einer Packliste.<br />
            <br />
            Ein Swipe über einem Eintrag nach links aktiviert einen deaktivierten Eintrag wieder.<br />
            <br />
            Ein Druck auf den Mülleimer hinter einem Gepäckstück löscht dieses Gepäckstück. Das ist nicht möglich, so lange sich das Gepäckstück noch in einer Packliste befindet.<br />
        ]]>
    </string>

    <string name="text_usage_category">
        <![CDATA[
            <b>Kategorie</b>:<br />
            <br />
            Eine Kategorie repräsentiert eine Sparte, in der Gepäckstücke kategorisiert werden.<br />
            <br />
            Mit dem Plus unten rechts kann eine neue Kategorie angelegt werden.<br />
            <br />
            Ein einfacher Druck auf den Eintrag einer Kategorie werden die Details angezeigt.<br />
            <br />
            Ein langer Druck auf den Eintrag einer Kategorie führt zum Bearbeiten der Kategorie.<br />
            <br />
            Ein Druck auf den Mülleimer hinter einer Kategorie löscht diese Kategorie. Das ist nicht möglich, so lange sich in der Kategorie noch Gepäckstücke befinden.<br />
        ]]>
    </string>

    <string name="text_usage_packinglist">
        <![CDATA[
            <b>Packlisten</b>:<br />
            <br />
            Für das Anlegen einer Packliste ist ein Gepäckstück notwendig, welches in einer Kategorie abgelegt ist.<br />
            <br />
            Daher ist es wichtig, eine Kategorie angelegt zu haben, in der sich ein Gepäckstück befindet um eine Packliste anlegen zu können.<br />
            <br />
            Folgende Reihenfolge ist daher einzuhalten:<br />
            <br />
            <ul>
                <li>
                    Kategorie anlegen
                </li>
                <li>
                    Packstücke in Kategorie hinterlegen
                </li>
                <li>
                    Packliste mit Packstücken aus den jeweiligen Kategorien anlegen
                </li>
            </ul>
        ]]>
    </string>

    <string name="text_usage_packinglist_detail">
        <![CDATA[
            <b>Packliste Detailansicht</b>:<br />
            <br />
            In dieser Übersicht werden alle in einer Packliste hinterlegten Gepäckstücke angezeigt.<br />
            <br />
            Ein Klick auf die jeweilige Kategorie blendet diese ein oder aus.<br />
            <br />
            Mit dem Plus unten rechts kann zur aktuellen Packliste ein bereits angelegtes Gepäckstück hinzugefügt werden.<br />
            Dazu wird über das Dropdown eine Kategorie ausgewählt.<br />
            Darauf hin ist es möglich aus der Kategorie ein Gepäckstück auszuwählen.<br />
            Abschließend gibt man noch die gewünschte Anzahl dieses Gepäckstückes für die aktuelle Packliste ein und bestätigt mit "Speichern".<br />
            <br />
            Ein einfacher Druck auf einen Eintrag in der Packliste zeigt die Details zu dem hinterlegten Gepäckstück an.<br />
            <br />
            Ein langer Druck auf einen Eintrag in der Packliste führt zum Bearbeiten des Eintrages. Das Vorgehen ist hier analog zum "Neu anlegen".<br />
            <br />
            Ein Druck auf den Mülleimer hinter einem Eintrag entfernt dieses Gepäckstück aus der aktuellen Packliste. Es bleibt aber in der Datenbank erhalten.<br />
        ]]>
    </string>
</resources>